[ViuTV] [19:30-20:00] 囝囝女女730 (3) 永續全民造星3

【2021綜藝新時段！《囝囝女女730》即將首播🌟】

新一年，除咗可以繼續重溫《全民造星III》嘅經典畫面，仲有新福利🥳🥳
我哋延續造星嘅青春同熱血，推出屬於香港年輕人嘅綜藝節目《囝囝女女730》！由今季造星參賽者拍住大師兄MIRROR，加埋老是常出現嘅宇宙級壓台之寶「全尼 (2021 version）」 ，仲有養眼孖寶Shirley同Angie！

晚晚唔同主持，唔同嘉賓，瘋狂battle兼爆料，誓要炸爆個場，睇到你欲罷不能！
想知夜晚7:30可以玩到有幾癲？下星期一晚，一齊睇首播啦！

《#囝囝女女730》1月18日起 逢星期一至五晚上 7:30

每晚唔同主題：

星期一：全能強尼帶領歌手們互爆樂壇秘密！（有大量靚聲福利）
星期二：Shirley同Angie約埋造星女女大爆少女心事！
星期三：Lokman、Tiger聯同造星囝女，集氣煉成全能藝人！
星期四：Alton、Frankie拍住上，call埋造星囝囝狂吹男人經！
星期五：花癡女神阿正，召喚造星界文青齊齊氣質level up！

係咪一陣準備賣強尼sony電視廣告 等你地以為壞左機

好好聽呀！！浸浴

阿mi 唱live又係另一種風味

Sell歌

仲要閃咗好耐

手足

我都閃閃下呀爸好開心 想買新電視

same here

搵意大利仔
佢係手足黎
仲要勁大隻
j死人

世伯:新年 換新機

勤力啲聽廣東歌

早左咁多完嘅

俾d支持Rizzi

有3分鐘熱度

支持rizzy手足
愛香港嘅 就係香港人！！！！

都出左黎成年架啦
黎緊佢有個活動教大家寫信俾手足

大波到

你條友 唔放link 點支持

織田真子

聽日聽阿璇新歌本日終了

屌個幾個shot係影個胸再pan上個樣度

頭先fake我

聽日又有人造人 但有麗英

我個嘴係咁

有6C又好睇返

妹妹

kelly x 麗英

左邊著撚到咁 搏咩

唔過150同學會

咁星期三有Judas

妹妹會連上兩日 睇預告佢都幾搞笑

笑死

呀媽即刻話 想創你個心 擺到明係跳線啦

係好撚正。。。佢係咪mix?

我唔得啦
佢個樣好cute cute......
斯文怕羞仔

又啱呀 ?

又追擊
好正喎佢live個時好可愛

好大隻

意大利mix香港

好正mix 香港好正
又識廣東話

麗英

呀Ben那jor咩啊

mama mia

btw 阿璇

頂 唔好再講5P
今日晏晝先畀個bot 玩殘

呼喚阿Mi Mia Mia Mia

璇 ig live ing

好撚正
想比佢大大力咁屌

佢之前有拍過online game 廣告
最欣賞佢坐監志不殘
好值得學習

雲姨今日出event個訪問
係咪代表幫cy承認咗佢同卡文係真拍拖

12:30 叱咤樂壇阿璇新歌首播加訪問

蘇家欣阿be有新歌出

有冇link?

開波

人造人

有嘉莉

kelly妹妹

女子組最悶

比返件衫6c著啦

唔岩style

6C窿窿衫都好正

呢集換阿正帶啦

cy扮可愛

Candy ball

姣佬

璇好可愛

屌 畀返陳嘉茵我啊

真係唱返

佢而家已經唔會再行呢個路線，話唔啱佢

邊條死剷負皮我6C丫
出來隻揪啦

candy ball

黎料

首candy ball 咁型既

型版Candy Ball

正呀

姣佬請注視面前的我

6C

Wish list實現

真係唱candy ball

條死剷夠膽負皮唔夠膽隻揪

You are the only 彎

中一嘅回憶返晒嚟

後生到……

Candy Ball世一

Twins

佢把聲得丫

矮twins

好啱佢哋唱
學生唱k咁

唔差

少返個人時間節奏冇咁緊chur舒服左！ 6c 同葦旋都撐到吓場

得把聲係得

兩個都咁矮搞到麗英無咁可愛

好聽

仲要兩個咁細粒
勁似中學singcon

好聽過原唱

好撚得意

同twins差唔多

真

雞仔聲

果隻麗英邊撚個嚟，咁撚騎呢，唱又唱得難聽

難聽過原唱呢啲真係得鳩毛做到

比上星期二好好多

尾音收得唔好

佢地咁出 應該好受歡迎

麗英把聲好難聽喎

有嘢咁好笑咩

Shirley 對腳

可唔可以唔好投票

屌

想睇阿正+麗英

麗英係唱日文先好聽

agger
好撚樣衰
成個猿人咁

組個期間限定都可以

鬥嚟無意思，點會唔投俾嘉賓

啱啱坐完監出黎？返去坐多陣啦

小薯茄都唔識？

取消投票個part算啦

小薯茄咁黃都唔識 檢討下啦你

開個節目比麗英嘉莉行山

唔識咪google啦，又係乜水d friend

有新晉諧星都好呀
夠突出，一望就認得

close up 6c對腳

Zoom埋6c條長腿度

好憎陳葦旋 可唔可以唔好再叫佢上電視

全部shot高炒

6c好似著露趾鞋正啲

尾女郊遊遊

佢真係得148？

唔知麗英係邊個
一定係無睇過 ViuTV 神劇《教束》

又一個無知撚衝出嚟柒

唔覺得係cy同cloud唔熟
應該唔知道原來係臭雞玩佢上位

雲姨靚靚

暴龍哥+全尼
會進一步合作？

Cloud

又唱張敬軒咁鍾意自殺

又twins

阿雲咁勇既

一粒粒香印咁

我唔要豬突猛進丫

嘉莉唱得ok喎

咁神都冇睇
未睇過一律建議佢去睇

你咪唔好睇囉，我好鍾意wo

爽滑多汁

睇ig好似遲啲連tmax都有得上

尋晚調查男女嗰對腳

佢可以唱返哂Twins所有歌 好岩佢

仲有小薯茄呢

一抽掛係度咁

無力感

大佬Judas係viutv契女黎？定佢咁得閒？
佢上左兩日啦
左b,Mishy、JD都無份

愈嚟愈多廣告搵 ViuTV 藝人代言

好難差過原唱

分享下雲姨靚相

唔好簽唱片公司住啦

契毛唱就有機 基因很變態

雲

果日好多人影左 好靚

登陸太陽都可以有人唱得差過原唱嘅時候又唔係咁講喇

屌睇佢我要飛

唔可以啊

好想聽佢唱全首追光者

唔知點解覺得雲姨呢個裝扮look好唔自然

村姑feel 好搞笑

係村花

明明係灰姑娘

sor
而家喺我心目中乜水=jer

btw
聽日有viutv 容祖兒

嗰個係T-Rexx

璇ig live ing

笑咗，我記錯T-Ma
點解佢地啲名咁似

pinky?
紫色唇膏

聽日唔洗睇
俾師奶睇

Lek he lek he wo

pinky

痴線 我以為打波果個上viu

如果呢個節目係for造星嘅話，其實Mishy係主持又係造星仔女，冇佢其實幾過分

同樣，有Cloud有嘉莉，但冇啊左其實都幾唔公平，因為呢三個應該係同一類

仲有，人哋唱歌佢又唱歌，點解豬突有份，但啊傻丁(定膠丁好？)冇份？

仲有而家都未有劍文
如果玩遊戲可以搵阿丁玩
其實viutv 俾足機會Judas 有突

可能傻丁啲魔音笑聲用哂半粒鐘時間

個節目有對白
算啦，傻丁作左新歌

肥丁跳得唔差

咁可能就係因為同類型所以阿左要排下隊掛
如果個節目拍多十集十五集架話應該有佢嘅

幾好呀 有出鏡機會
諗起佢咁樣俾果組人foul左就好撚嬲

係咪toy story翠絲黎

幾時有BenBen

Tmax 幾好

阿豆同雲姨上左口水多過浪花

屌你老母今晚又有豬das呀？

雲姨新年後又要返Office
擔心佢身體頂唔順喎

佢未辭職？

未，佢話想兩邊兼顧，有固定收入

好難架啵 藝人啲job咁唔定時

最好啦
大家都唔太想睇Judas
今晚唔撚睇了

雲姨話想日日有嘢做 先再諗做Full-time Artist

雲姨Good luck

佢咁多廣告接都要打兩份工
其他參賽者真係唔知點算

日日有野做，而家真係好難

所以雲姨有job接已經好好啦

但係都要諗埋之後，始終唔keep住有show或者作品既話新鮮感同熱潮會退，同意雲姨之前講，要諗清楚想行咩路線先再決定自己條路點走

singsing真心型

原來個日AKB係去拎節目獎

可惜Do姐冇睇造星3 問得未夠深入

今晚連容祖兒都請到上黎同judas合唱

見到豬突屎都好唔開胃
可唔可以唔好再用佢啊ViuTv

原來怨弟嚟 預告唔見樣以為dancer

為左連登妹妹先睇

高廿cm都係得168

牙虎

豬突好似局外人

嘉莉

虎虎 隊長

但係中毒版

咁你唔使諗喇豬突

隊長

咁緊係鬧啦 始終都係考試

今日大把野J 邊洗睇730

一陣睇完再接住去youtube睇mv好忙

真 仲要咁悶

我都係

好過twins live

嘉莉 好好聽

好期待

老虎仔

應該唔難

妹妹呢兩日表現都幾好 又識9up

我都係開住電視掛下機

好唔過twins應該仲難

Viu一陣係咪唔會播

容祖兒又唔差喎

Joey

Kathy仔應該遲早都會上730

kelly妹

上youtube睇啦 Viu幾時有播過

真係好似judas鍾唔鍾意

豬突屎收皮未

係喎

唔會掛 動森密碼團都有得係viu播mv喎

viutv容祖兒點解變左viutv胡子彤？

早幾日咪播過契兒新歌mv

ViuTV容祖兒都講埋

因為連viu都唔播 就唔會有人睇
而且係環球 要比面
應該2面傾好左要幫手谷

其實個音樂好正 係唱到

我今日入來係支持pinky嘅

怨弟你自己睇啦...好撚嘔心啊

喂唔好啦

秦能斯

推得咁慢

咁點解唔谷埋自己人 明明上次牙科出歌都專登擺喺8:00首播

聽到腳指兩隻字已經反胃

冇上星期咁尷尬既
不過可唔可以跳舞

8婆有冇出o黎唱歌？
想聽o下

Pinky原來讀city

我等左你好耐啦牙爸絲

agger Jerald正野 其實個beat幾洗腦

虎嫂
我仲有捕住睇既

甘草

屌你老母一開電視見到董驃真係嚇撚死

今集冇上星期咁尷尬

暖男嗰陣pinky做得好好

係我心目中，pinky僅次於八婆

人係一個關鍵

老虎仔過埋年

老虎仔有咩唔講得

agger 覺得份詞同班人嘥咗首曲

解釋返先，係講宵夜個個丫，pinky唔好誤會

Jerald緊係正 神級人物 但唱既人唔得啊嘛

八婆性格做得勁好

AK係咪又冇獎

D詞同三個契都唱得好怪

係 今次yahoo連牙契都有獎

都唔知環球睇中佢地啲乜

又要西面

啱啱冇提就唔好問啦

cloud日日都有新廣告

雲姨連續兩晚3分鐘熱度

Timo?

jojo

佢冇出席 有錄片 今次段片有笑㗎

Ben

聽日楊0 Ben 小新 契毛

錄片可以ng嘛

下集有benben

但係有9毛

今日去 friend 屋企無意中睇到一集
做咩事成套 girl's talk 咁

仲以為可以唔駛再見到佢

Benben

BenBen

雲要唱歌都要有規劃先得
做住busking識下音樂人
作下曲先

聽日timo
但係有ben jojo

迷班長黨來啦

KAREN，阿WILL

佢洗左底架啦

CANDY,KELLY,WILL,KAREN去晒PLAY IT LOUD

成個造星三嘅人應該都會輪流出曬

搵契毛上試水溫？

媽媽笑死

Jojo

皮皮

為左Jojo先睇

AK

有媽媽

晚晚都好撚難聽

小新唱歌都幾難聽下

9mo

Ben手震？

Timo真係難聽過達哥

9mo唱歌

點解要唱歌 成日都自曝其短倒自己米

benben唱歌

做乜

個個都主音 咁多人把撚咩

晚晚都囝囝女女齊唱K

有無得叫埋嘢食

Ben真係唔差唱得

Ben Gag

因為小明真係跑得好快

好鍾意 ben ben

每日聽benben爛gag好過唱k啦

Ben gag 可以自己開個固定corner啦

ben唱得幾好

Benben 啲gag

趕客

好唔爭氣笑咗下

屌你連首歌旋律都唔熟夠膽上電視獨唱

唔好唱咁多歌得唔得呀
一係唱1分鐘就算啦

羊0唱歌

呢個look好過參賽嗰時喎

掛住屈骨

掛住折骨

幫我折埋

Benben出場個日先黎ot好撚sad

成集最好睇

你係咪想我死

好好笑

阿祖玩曬ben完全招架唔住

阿祖好癲

不如以後都播好男人劇場算啦 再加埋jojo

笑到癲咗由一開始到而家成個節目最好睇嘅一part

珍

真，好好睇

救生員
Dllm

救生員屌

救生員真係

救生員

jojo反應好快

阿祖完美演繹死港女

阿祖好屈機演技好到

重點係要有jojo

救生員呢個好好笑

Ben Ben喺後邊啲反應勁cute

你知我size

楊0接得好過ben

家母笑到癲左

笑到我仆街

edan

想睇皮皮做男朋友

E先生

咁快手

好鍾意佢

CAS chillclub

C Allstar

好玩唔玩想挑戰Error遊
準備好食蟲食魚眼再炸生啤未

阿祖好屈機演技好到爆

要搵33唱

一聽以為下集請193做嘉賓

我就係想講

炸生啤

今集好好睇 我Ben 媽媽

睇完想講
ben 啲爛gag真係好……好笑
調教你男友嗰part

挑戰MIRROR GO算啦

見到佢個怕醜樣 已經想笑

正

楊0唱歌都幾難聽

牙璇新歌同MV聽日1點上架

左B開LIVE

左B新COVER

負皮左B的人唔差在負皮埋蘇家欣啦

愈負皮都唔會阻我貼

聽下蘇家欣第二首派台歌

牙璇新歌各大平台上架啦
同JNY一齊作曲填詞，好chill同一路聽一路un 既歌連Ben Ben聽完都free style舞步，聽日1點有MV

皮皮做女朋友啱唔啱

0:44開始

呢段睇過好多次 佢同姜仔笑死我
想睇皮皮點應付jojo

爆璇新歌MV

timo同丁悅情侶檔拍野

呀正

阿正係咪真係打爛嘢

阿正真係好q，

T Max mk左好多

我係黎睇阿正既

中國人

支那人就係東亞病夫

社企

死支那狗k lau

咩料子

LMF首歌係咁 0x年既作品

k lau....
明明就黃
跟埋條女之後搞成咁...

Yamaha個造型有啲柒

Ny聽支那啦

爛面微博ny

都on99 係咪又要鬥黃
咁係咪要屌埋LMF 首歌佢地

點解呀正呢個樣好似好睇左....

隻支那狗用開微搏 緊係聽開支那野

可能做出來俾藍屎睇呢

我都覺

唇紅齒白

Tmax老豆係尹光

3個肥婆啊 學踢波

山竹牛肉

造星人有無咁鐘意大懶堂

193呢

Yamaha rap得好過mklau

Ok喎改得

改得ok

193

又rap得幾好

Rap得幾好，唔尷尬

點解叫yamaha

今晚ok 好聽喎

大懶堂冇193不如唔好唱

首歌LMF架 ON9

係咪要屌埋LMF

兩個都唱到

唔錯

講真唔錯

有架電單車個名係Yamaha Tmax

好掛住33豬嘅演譯

今晚幾好喎rap得幾好

D詞改得幾抵死

點解佢叫Yamaha
Btw幾鐘意佢 第一round就foul咗好可惜

呢個k lau正常好多

陰公

T.MAX 每次D rap 都寫得好好

斷住手唱

TMax 唱歌真係正

同意 有睇佢ig

佢仲會將fans d comment rap出嚟
睇到佢真係好有才華

淇淇丫

Kiki原來係上730

譚淇淇係who

民建聯香鄉黑個女你估浪得虛名咩

呢兩個搞唔掂

毛記𡁻海珠
而家多數喺港台電視

sor
我真係唔知

唔撚掂喎

阿正分化撚

有冇人留意到其實阿正好大波

認真咩

膠戰果陣已經講緊

撓埋對手睇唔到

睇下膠戰 已經知

阿正係j性格 唔係j身材

兩樣一齊J

係嘅
諗起阿正着水着 好矛盾

傻閪支那仔 野都講唔正

阿正令成個節目活左

cls 打楝

freestyle Klau最好

推呢個

係

阿正真係勁屈 做曬五日都得

阿正仲rap 得好過singsing 同淇淇

阿正,強尼輪流做我都OK

之前膠戰已經carry咗成半套

中基 小巨蛋
好想去台灣睇show啊

暴龍哥

我想聖誕去台灣睇暖男爸爸演唱會

肥仔真係好正

屌你老母下集又逼方方唱歌

珍膠戰我笑到PK 阿正堅有料

今集無阿正做主持帶住
應該好悶

睇完上面comment
點解連k lau都出事
btw kimman呢

搭單一講 有無人發現呀cloud成個ig都係廣告/sponsor
見其他Benben 璇 Alina個啲個個都有upload啲新嘅表演係得呀雲沒有

咁多廣告其他人恨都恨唔到啦

Cloud呢期都無表演

屌 原來真係一齊

雲姨要做廣告女皇

強尼: 廣告女王2嘅冠軍就係……cloud

好想睇Ben Ben freestyle 個隻舞

今晚個集

冇人睇

第一次睇 好似幾悶

好耐無睇
搵埋全尼嚟救節目？

Cy係咪星期一固定？

他不嬲係星一主持

cy個個星期都有份？

呢個我把聲係咁 係佢嘅固定環節黎

Sherman都要幫cy和音 位已上

Viutv係咪準備要簽佢

我一路好奇點解佢唱咁多

金生真契仔
有固定環節又有前輩做和音

係我把聲係咁係佢嘅固定環節

洗吧洗吧 ~~~~~

知唔知點解edan肥仔要一齊出道
因為下半年要專心谷cy

M底高層

好似串緊佢喎

Sony真係亂燒錢

冇人
係未啲人唔夠吸引

七點半係咁㗎啦
以前播足兩節都得兩三條友

Dance Battle

終於有跳舞

其實呢套會唔會放十點半播好啲

睇31台好過啦 有梁凱寧

終於唔係唱歌

3倍速

去到今日你都仲係覺得係串 都幾可悲

唔會 10半會轉台

如果今次仲谷唔起
mischa就死吧死吧

賓妹

姐姐

賓印籍 我鍾意食

dance battle咪算
又唱歌
而家Shermann做左路人

你係成人台賓印巴打

但係睇得viu要聽mischa新歌嘅一早聽咗
係咪應該將段廣告射去第二度

咪係囉
如果死都要keep唱外語歌就掉鍾舒漫去星期二嘛

屌你老母 唸經咩

唔通射落TVB度
而家youtube賣到好恆
睇睇下彈mischa彈Michael C出黎
我都有聽晒

cls
但呢個冇乜波路

外語歌呢part好奇怪 唔知目的係乜

係咪想串鍾舒漫似

雖然呢part唔知點解要存在，但係搵到咁多外國人上節目唱歌都幾勁

賣又話哂錢 唔賣又話唔理 好難服侍

賓妹好勁

NY都唱得幾難聽

估唔到韓文係咁用

韓文

猿人mk Lau同sing sing 好似襯過同民建聯鄉黑藍絲kiki

全世界都係韓國人

多！喝！水！

都係 射落tvb真係倒錢落海

阿Fi上Chill Club

似係平時喺酒吧唱開果d歌手

真係好正

鄭伊健先生前輩

笑到我仆街 食賓妹仲要中招

轉 31

Waiwai

屌以後七點半睇咩送飯好

對住老婆講職業無分貴賤?

有啲意味

聽日仲有邊個

聽日又可能開live

真，仲要識唱廣東話？

NY 用韓文唱菲律賓話
聽日有waiwai璇方方
但係應該好嘈

外國人嚟講發音都算係幾好 不過另外開一個節目或者直接成集730都係外國人唱歌咪仲好
成日都將幾個九唔搭八嘅corner炒埋一碟

有啊璇同方方我又諗起dancer單嘢

鏡頭前唔會有野

唱sugarbaby

早霸王啱啱有牙璇

Omg
有BenBen Manson 牙蓮 旨呈 Mischa Travis 旁白君

Kimman同一時間都有live喎

今晚仲有排Hey Sistar嗰老師，璇同Wai Wai咁樣一黑一白都幾型

份稿寫得真係好

又係牙璇topic

右邊條女乜水，對腳好正

Angie

6C做咩多左粒墨

終於有dance battle

Dilys都無乜講野

一入廣告又SS

慧慧跳到大猩猩

中國舞唔表演返中國舞嘅

估佢唔到識跳淫舞

睇咗好耐先知waiwai隔離個女仔係中國舞

sugar baby

Sugar baby

唔知點入話題

原來呢隻歌本身係冇問題

佢坐係度就夠 夠靚

腿腿腿腿腿

6c成日著露趾鞋

終於講返野

佢把聲其實都幾好聽

有冇人知

Double S

裝飾品姐

化妝

Angie獨愛成熟男，「我鍾意有經歷的男人，即使大我20年、結過婚都得！」Angie的坦率自白引起不少Uncle關注，兩年前更被《頭條日報》發現搭上陳淑蘭舊愛、現年59歲的股王王弼燮。出身小康之家的Angie，家在土瓜灣開生果檔，18歲入行之初已租住黃大仙現崇山兩千呎單位獨居，後來有老闆照住，由黃大仙搬到何文田半山壹號，再搬到沙田四千呎獨立屋，生活拾級而上。

細睇好似係個心黎

好撚樣衰 咪撚post啦

今集冇battle?

今集幾好，璇同Wai Wai 多野講，Dilys 都有講下野，反而方方少野講過Dilys

今日終於唔battle?

果件gay佬Zero 之前唔係千字文屌爆全民造星嘅咩而家又上嚟做乜

冇battle好睇左

佢2公婆係咪一定要一齊出show

樣衰但上鏡對腳正過SS

照妖鏡？

dilys組女團咁大件事冇人講

捆綁式出騷

Lokman: 狂舞派

Tiger個頭好得意

非洲饑民咁 你係阿Jack?

SS

邊位Polly

點解正片cut左呢幕即刻諗起牙璇話中學短暫she she過

我最憎人show off技巧

係中學？死啦幾時講架

Poker有提過，話唔排除同女，仲對住Eric kwok講愛無分界限，之後ig live有人問佢話中學試過，後尾同男仔拍拖就知道自己鍾意男

呢下女既都把持唔住

漏左個live
不過無分界限係珍嘅

慧慧兩次上730都要跳舞
跳得不賴
心廣體胖左

終於再無唱歌battle
唔洗聽怪異歌聲

想聽Dilys講多d野
世人對佢有太多誤解

關麥曦茵咩事

有無人睇緊

未必上到

好想睇狂舞3

睇完個trailer 就超期待

真好想睇

有個鏝頭係頭 唔驚餓親

Christine幾似何傲X

個小新有咩技能

想食

又唱返歌了

Polly魔音

Mischa

係咪降左key

係啦

到第三個星呢個po已經冇咩人推
可摸耳唔好再比啲唔唱得既人唱歌

會唔會係佢地自己揀

冇feel

有BenBen Manson Cloud 璇璇果啲會多啲人推

好難受

不如polly收收皮，我想聽mischa用原key唱呀屌

可唔可以剩係比mischa唱

Mischa公開處刑

Agree

Tiger到最後腳fingfing好Q

個鏡頭都淨係影mischa

其實Mischa都唔穩，但Polly真係唔掂

宣傳下先 聽晚9pm

唱到就住就住咁

做音樂都唱到咁 好大鑊

留想講... 咁難聽... 就算佢地合唱既時候， 有把聲都係好un耳！ 認真睇返嗰陣發覺係Mischa 嚟...

Mischa把聲有啲震咁

好難聽

呢個key太低啦唔岩佢音域

Christine塊面同對腳完全兩隻色

Kasin BB都唱

搵viu藝人對戲好過唱歌啦

亂揀歌/勉強要佢地唱歌都係玩佢地lor!

開工唱k

同阿祖對戲最好睇

點解咁堅持要俾唔識唱歌嘅人唱歌

第一次覺得小新唱歌咁好聽

都唔知做乜鳩

好似睇一次見嘉倩唱歌

虎虎同隊長係後面好得意

都唔係個個有戲呀大佬

扮陶醉

嘉倩對波

我係咪入左neway

陳嘉倩咁大波 好似攝左好多野

好想睇上次ben個類可以集集做囉其實

而且愈睇愈順眼

後面個個女仔係咪好眼瞓？係咁喺度放空

咁都唔見得個個都唱得好

christine

嘉倩靚個晒後面全部女。

Loop左好多次 真係好好笑

嘉倩真係

直接好似開頭咁玩對戲咪好 咪再唱k啦

膠戰有 SP

膠戰有新春SP

平衡返都好D 依家9成唱歌

頭先我老母見到mischa
話佢似趙頌茹……

Viu呢排反應快左好多

點解唔叫阿正要叫全名

有肉版

P1X3L

pixel大家評語真係講極跳舞咩

又再跌崩一隻牙齒

好似星期一咁有跳舞
有時有啲小劇場其實都有新鮮感嘅
但日日唱歌有啲厭

聽日又係唱

屌請埋rock sir都係要唱歌

rock sir 都要唱歌

Kaki生左仔

wow

中學生就生仔

逢二進一定逢三進一

心房子
心扉就心扉啦

恭喜呀爺

呢個節目可唔可以唔好再透支佢地，真係唔介意全集玩game同吹水架

節目組捉人入爆房
CANDY俾個節目做
太唔公平

呢幾日睇緊第一季
淨係睇到第一回合
覺得悶過第二第三季
d剪接都好似怪怪地咁

睇到小組就會發現佢嘅好睇
申利 覺得星一永遠係最好睇

點解BenBen會咁靚仔架

但點解佢著黎著去都係呢對aj1

報到睇皮悔

冇人

升班已經簽

果然係處女座

校服benben

咩事啊 儲牙

Omg

隔住個mon都臭

肉桂味乳齒

成棚牙都齊曬

攞去聞

牙悔

好dirty

屌好核突

痴撚線

Alton做呢啲傾偈節目做得幾好

姐姐好鍾意呀！！！！！！！！！！

傾下呢啲無聊野又幾好笑

好好笑
唔要冠冕堂皇嘅說話！！！

tenga遲下出火箭 第時同阿媽講係太空罐頭都得

佢地都傾得開心啲

飛機杯

我寧願睇呢啲成班麻甩佬吹水

幾正

邊度口音黎 咁得意

Ben 又有gag part

ben

識玩wo 出返D ng片

都唱得幾難聽

終於識

百diu成材

仲以為娘子

梁孩

得小新笑

Benben又幾正

改中編到好怪

唱歌真係好趕客

就咁聽好似Rock sir唱得好啲

冇唱歌呢part嘅話今集都幾好睇

王菲可摸耳留返比cloud唱

有跳舞!

正呀

Frankie Alton冇得跳？

有

皮皮跳舞
幾時比隊髮跳

屌你rock sir揸流灘跳咁少

屌又係林曉峰

終於有少少dance battle.......

又林曉峰

果然Diutv百diu成才 終於有跳舞part
如果cut埋唱歌果part就更好啦

會唔會太少
Cut左成段唱歌改跳舞啦

咩首次亮相呀
夏雨之前上過dixon做嘅節目

虎仔好官仔骨骨

拉丁tiger

虎

左左

dee喺隔離好sam hui

有左左

左

自己台都咁求其

Cloud 上多啲得唔得啊

左左同林峰！

遲了悔改

又見到yuuu

咪係 rock蛇上到去都要唱
雖然好聽

仲要Rock蛇唱得好聽 又公開處刑

今晚9點谷live

Team A
BenBen 旨呈 Mischa 牙蓮 Manson Travis

聽晚有左B，我要睇返730了

Rock Sir都唱，唔知會唔會等到契豆唱一首歌既一日呢？

viu終於識搵左b上黎,聽日個集應該係最好睇個集

左b
我要進來了

27:00 璇同iron man食榴連完全兩個對比，如果730玩食地獄食物應該都好睇

阿左又講粗口

邊個仆街瘋狂俾負評牙左?

睇左了

除定褲睇左b

不如開clubhouse room一齊睇730

林峰好正

live好穩 痴線

支那is watching you
仲clubhouse

吳林峰當日都好似有睇四點個live

好撚慘

阿正

屌佢老母 條女d牙咁撚肉酸

笑死 後製

左b

kimman唱歌真係好好聽

FongFong劍文真係好襯
sorry Tank

呢個編曲幾特別

係囉 點解唔返studio瞓

阿左好正

j m 9

左B可唔可以俾返啲儀態

痴左

阿左

從來沒有

痴線左

好慘

唔怪得知左b依家咁鐘意mean返人

阿正可唔可以唔好咁搶

我唔sexy咩

痴女正傳

邊個老師蝦鳩左B

裸男

點解阿正唔cool牙 好撚樣衰

阿正係咪痴撚線

幾有特色啊 佢又唔係sell樣

認同，爆牙同牙縫疏

箍牙出鏡靚d

不知幾正

想聽阿左作歌

呢集幾好，要求之後繼續有阿左

俾腐皮的人一定好憎阿左
出黎啦腐皮撚

竟然有牙醫

下星期有牙醫

牙醫

希望牙左同kimman keep住做

佢琴日好似有返viu拍

畀阿左cap圖真幸福

阿正真係好正 有佢就冇悶場

爆post可以轉場

[ViuTV] [19:30-20:00] 囝囝女女730 (4) 永續全民造星3

左b食雞腳食到喊

我都想,cap埋我

32秒就cap左我，左b mon得好快

你地班變態又黎料

我啫
但我今次收斂咗架喇

阿正同強尼帶得最好

唔關我事

強尼真係強，阿正係自己暴走
搵啲人一齊跟到佢暴走就好好睇
搭左B真係冇得輸，如果搭Ben俾到機會佢搞gag都應該好好笑

定係嗰個變態老師？

我唔會無啦啦mean左B

慧慧都有拍

香港電台第二台有璇訪問

貼下阿雲

今晚play it loud有candy開live

又有BenBen

遲啲珈其都有得上

樹

阿左！！！！！

聽晚10:00谷live有牙璇已經講定唱咩歌😂，A組人唱給十年後的我係指定動作

1. 旋轉with me*
2. so called love song
3. 廢學
4. 給十年後的我
5. 蒙著嘴說愛你
6. All we have is now
7. 樂壇已死
8. 本日終了

妖 本身今日candy live有慧慧
Candy話慧慧忙唔X識人
所以得返左左和音

阿左和得好聽
Candy今日唱返o岩歌路

支持爺爺搵多啲奶粉錢

CY最近除咗錄730，仲有冇其他嘢搞過？

大波鏗

為左睇牙醫先睇

世界級牙醫

又真係拎完獎就變大波

CY

講返大波妹事件

CY好健談

牙醫變大波妹係幾好笑

欣直

Joyce

Kimman同雲姨邊個用ig廢啲

邊個唱?

好人一生平安

Manson so99

kimman，雲係唔玩啫，佢有喺tg蒲頭

報紙

CY真係好鍾意牙醫

串cy

cy又黎啦

首歌出左一年喎

CY好聽

吓我覺得唔好聽喎

呢首唔啱CY唱

係

但同牙醫比都仲爭幾皮

又係土耳其？ 話說我老婆👆🏻早排ig都俾土耳其人jack, 嗰邊興玩呢樣野？

啲音上唔到

幾好聽呀都

今日麻麻

牙鏗太勁

之前幾個星期都好啲
今日真係爭啲

牙璇之前ig hack都係土耳其

真 比下去

可能係太鍾意牙醫, 太緊張?

屌打kimman

中文

酒吧歌手冇工開又上嚟唱歌

又係菲律賓人?

似

黎明版

似非洲多啲

非洲？

之前有個係手足

條女聽唔明淨係笑好慘

Kimman可唔可以留返鬚

今期流行

個鬼妹

都唔係果隻舞

fing頭個下都係嘅

似美國黑人

CY係咪怕醜?!!!!!

好心cy背咗歌詞去啦

Cy咁活躍

大叔的愛

我都唔知

簡慕華

之前CY啲訪問話好鍾意牙醫

簡拿華路

好撚勁，竟然搵到佢

好期待大叔的愛

唔怪得啦

我媽話:俾我都唔爭EDAN 要爭AL

媽啊
我是教主的人, 要一起走下去
教主係我咖

我老母係姜糖

你媽唔要Edan我要

你老母要處男

我係皮寶寶 教徒 小虎隊

牙cloud真係拍完一集當交功課就算

聽日得Mischa同Polly悶
得Mischa可以睇下

星期二不嬲都悶